有無人可以救下我

我想死

同大家分享下

點解？

唔想做人 無希望

覺得自己有情緒病

原來人真係好恐怖

唔關事嘅人都會係你低谷個時再踩多你兩腳

我都唔關事，但我唔會踩你兩腳

聽講d人知自己就死前會寫個list，寫低想做乜，你寫左未

得你一個係無用

我依家乜都唔想做 想自閉去無人識我嘅地方

揾人幫手好重要，不如試下揾counsellor 醫生幫手？

利申：有depression anxiety

thats a good point！你估想踩你既人多定係好似我咁唔會踩你既人多？嗰啲人只係九牛一毛

佢地講啲野好難聽

無人可以幫到我 我改變心態 都改變唔到個事實

咁時間可唔可以改變到現況？

送首歌俾你

改變唔到事實就嘗試適應，唔一定接受，但慢慢適應。如果覺得好難，暫時逃避，等心情無咁差再去deal

我唔識你

可以點避 身邊啲人就係我壓力嘅來源

我唔覺自己可以忍受到咁耐

諗下自己宜家做緊咩？
為邊個做？
目標？？ 夢想？？
再諗下宜家訓起張床到亂諗嘢有咩幫助 ？
係冇人幫既情況下有咩解決方法？
要搵人幫手？ 有邊個幫到手？

去到最後通常你會發現
You don’t give a shit about whoever don’t care of you
因為佢地並唔係上述問題既持分者

頂得住嘅
會無事的

我無目標無希望
以前想做嘅野依家都唔會有機會做到
我係度只會令愛我嘅人受傷害

我以前小學嗰時見人拎最佳進步獎，我就諗：「咁平時考90幾分嗰d人咪無得拎囉，最多只可以進步10分」
於是我就特登考個十幾二十分，到下一次就正常考
明明無乜進步都拎左最佳進步獎

你唔會明

樓主 介唔介意分享下發生咗咩事？

訓低冷靜下 同個陌生人傾下 例如我 可以wts我

如果真係做錯野 可以反思自己既過錯 再諗下黎緊點做

唔係你做錯既話 就直接反擊 不過把口生係人地度 你不嬲都識理性思考 唔好比人情緒勒索到

可以點做 加鹽加醋點駁

同大家傾吓計
雖然未必會明白你難受嘅程度
但依度嘅人會同你分擔 會幫你救你
唔好有事

真正愛你既人 唔會因為你既存在宜受傷害
同常係相反
Btw 不妨去教會 識啲新既朋友新圈子 如果你覺得宜家既圈子 令你抖唔到氣

你洗唔洗同我傾下呀

雖然我仲未清楚成件事既來龍去脈

但我認識既你 係好識諗野 唔會比情緒勒索到

我唔會加鹽加醋 我會以旁觀者既身份盡量開解你

依家嘅圈子係我走唔到嘅圈子

你真係想講就wts我啦

我隨時都得閒

每個人都低落既時候

最緊要自己要慢慢去消化

搵個人去開解你陪住你

男朋友唔得就搵朋友 朋友唔得就搵屋企人 屋企人唔得就靠自己 無野捱唔過 加油

擴大圈子 不包括要離開你既圈子
比自己expose 係一個多啲有心人機會 講野1919

Btw 無野解決唔到 活着就是充滿機會 by 霍金

佢地唔係老奉要陪你
大家都知根本無野可以做到
咁點解仲要搵人開解

不如試下打去輔導熱線？對住個完全唔識你既人抒發下

你情緒好唔穩定

照你咁講 你係咪諗住自己收埋係心咩都唔講？

咁點解你要開post 你都係想搵人開解你姐 我講得有無錯

唔好永遠淨係為人著想先 諗下自己 就算人地唔肯陪你傾下 人地頂多咪say個no 唔好覺得自己煩到人 總有一個朋友係陪到你

講完一陣又出賣

唉你自己諗下啦 反正你有我電話 我同你圈子唔同 你要傾我隨時陪到你傾

我都低落過 我明白有一個人陪住自己傾住係會舒服啲

係我心目中你係堅強既人 唔好諗做傻事

岩呀 呢個情況其實冇人幫到你
一係你自己諗自己行番出黎 （冇信仰）
一係就你信主 put your faith on something else （有信仰）

屋企人定朋友？

好撚慘 無仇報

所謂嘅朋友

唔洗說我信主啦
我只會信自己
但依家搞成咁都係因為我自己

既然你講得出係所謂嘅朋友絕交啦

我以前都比嗰班所謂嘅朋友搞到我好唔開心日日都好似自閉咁，但後尾我將佢哋都斷絕晒之後我個人過得快樂好多。
人其實唔需要每一刻都需要朋友

最重要嘅係搵到一個真係懂得去對你好嘅朋友就得唔需要多，唔啱嘅咪走囉，何必要去委屈自己。

離開你所謂既朋友囉

唔好諗住點報仇 諗下點樣行黎緊既路仲實際

啱 依家只會同有關心過我嘅人講野
理得係真心定假意